漂牙有冇推介

唔好牙我老母住
漂牙邊個牙醫/鋪頭幫襯得過

推薦用高樂氏漂白水

Crext 3D

試左 出左事
所以想搵牙醫

本身用緊
效果麻麻